**Sincerely
Dears...**是[日本](../Page/日本.md "wikilink")[聲優](../Page/聲優.md "wikilink")[田村由香里的一張精選](../Page/田村由香里.md "wikilink")[專輯](../Page/專輯.md "wikilink")。2007年3月28日由[科樂美發行](../Page/科樂美.md "wikilink")，[KING
RECORDS分銷](../Page/KING_RECORDS.md "wikilink")。商品編號為GBZC-1（CD）和GBZC-2（附錄DVD）。

## 概要

  - 收錄了田村的第1至11張單曲的主打歌曲（通稱「A面曲」）和一首新曲。
  - 附錄DVD收錄了2006年春季舉行的巡迴演唱會「」的花絮。
  - 在此專輯發行後4天（4月1日），田村將歌手合約從科樂美轉往KING RECORDS，故此專輯可說是田村在科樂美時期的總結。

## 收錄歌曲

### CD

1.  [summer melody](../Page/summer_melody_\(單曲\).md "wikilink")

      - 作詞：花梨；作曲、編曲：Acryl Vox

2.    - 作詞：[椎名可憐](../Page/椎名可憐.md "wikilink")；作曲：山口美央子；編曲：岸村正實
      - 田村由香里主持的電台節目「」開首曲（2002年4月〜7月）

3.  [Baby's Breath](../Page/Baby's_Breath_\(田村由香里\).md "wikilink")

      - 作詞：；作曲：[cota](../Page/大津美紀.md "wikilink")；編曲：[岩本正樹](../Page/岩本正樹.md "wikilink")
      - 田村由香里主持的電台節目「」開首曲（2002年7月〜10月）

4.  [Lovely Magic](../Page/Lovely_Magic.md "wikilink")

      - 作詞、作曲：[渡邊美佳](../Page/渡邊美佳.md "wikilink")；編曲：渡邊美佳、久保幹一郎
      - 田村由香里主持的電台節目「」開首曲（2003年4月〜9月）

5.    - 作詞：；作曲、編曲：[片岡嗣實](../Page/片岡嗣實.md "wikilink")

6.    - 作詞：；作曲、編曲：[大久保薰](../Page/大久保薰.md "wikilink")
      - 田村由香里主持的電台節目「」開首曲（2004年4月〜9月）

7.  [Little Wish ～lyrical
    step～](../Page/Little_Wish_～lyrical_step～.md "wikilink")

      - 作詞：[椎名可憐](../Page/椎名可憐.md "wikilink")；作曲、編曲：太田雅友
      - 動畫「[魔法少女奈葉](../Page/魔法少女奈葉.md "wikilink")」[片尾曲](../Page/片尾曲.md "wikilink")

8.    - 作詞：羽月美久；作曲、編曲：[小松一也](../Page/小松一也.md "wikilink")
      - 動畫「[極上生徒會](../Page/極上生徒會.md "wikilink")」[片頭曲](../Page/片頭曲.md "wikilink")

9.  [Spiritual Garden](../Page/Spiritual_Garden.md "wikilink")

      - 作詞：；作曲、編曲：太田雅友
      - 動畫「[魔法少女奈葉A's](../Page/魔法少女奈葉A's.md "wikilink")」片尾曲

10. [童話迷宮](../Page/童話迷宮.md "wikilink")

      - 作詞：[畑亞貴](../Page/畑亞貴.md "wikilink")；作曲、編曲：太田雅友
      - 動畫「[童話槍手小紅帽](../Page/童話槍手小紅帽.md "wikilink")」前期片頭曲

11. [Princess Rose](../Page/Princess_Rose.md "wikilink")

      - 作詞：；作曲、編曲：[橋本由香利](../Page/橋本由香利.md "wikilink")
      - 動畫「童話槍手小紅帽」後期片頭曲
      - 田村由香里主持的電台節目「」開首曲（2006年11月－2007年4月）
      - 田村由香里主持的網上電台節目「」開首曲（\#183〜\#205）

12. YOURS EVER

      - 作詞、作曲：marhy；編曲：marhy、tetsu-yeah
      - 田村由香里主持的電台節目「」結尾曲（2007年4月〜9月）

### DVD

Concert Tour 2006 \*fancy baby doll\*　Special Edition

1.  opening

2.  Little Wish 〜first step〜

3.  CutieCutie

4.
5.
6.
7.  \-backstage of FBD tour-

8.  Amazing kiss

9.  Black cherry

10. 童話迷宮

11.
12. fancy baby doll

13. \-neko,neco & yukari-

14. \- MC -

15.
16. ending

## 參考資料

[Category:2007年音樂專輯](../Category/2007年音樂專輯.md "wikilink")
[Category:精選專輯](../Category/精選專輯.md "wikilink")
[Category:田村由香里音樂專輯](../Category/田村由香里音樂專輯.md "wikilink")